討論可能性 - 向法庭申請禁制令

禁制令內容
禁止警察不配戴警員編號或委任證

申請理據
公眾要辨識個別警員身份，一般依靠其制服或委任證上的警員編號, 對於警員而言, 是基本要求, 然而警察普遍不願配戴, 即使在市民或議員要求下。

緊急程度
自6月9日遊行起, 警察將制服上的警員編號除下, 並對遊行人士施以不必要既武力, 受襲的市民即使有意作出投訴，亦難以辨識投訴對象的身份, 直至近期, 警察施以的武力遠遠超出常人能理解。

麻煩大家幫手推一下, 雖然未知可行性, 但可能係一個新方向

推推

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

推